幫幫手del post

我啲post全部都比我唔想佢睇到嗰個人睇左
麻煩幫我del哂佢
唔該你